讀緊City獸醫 你問我答

識吾識醫走後門狗

?$Q

無得醫

勁

Thanks for sharing

你咪比我醫緊個隻狗

Sure

龍仔你咁咩比膠我

樓主點睇city bba 拖低晒我哋，我哋呢啲神科要carry佢哋好辛苦

一年幾錢學費 讀幾年

十二萬一年

我有個fd讀緊會計話好正

好貴 你好鍾意動物？

少少 加上daddy話呢科有前途 我咪入左去讀

唔錯 不過有排先grad

Feel free to ask me any question related to veterinary

考到board 至夠料做

用咩分入？點計分？

加油， 希望你將來拯救多d小動物

識唔識得黃啟熙？

DSE+interview , Eng requirement lv5, 不過入得最低5*

Yup but actually only a few students enrolled in this degree via jupas

多謝你 我會努力

人地野就無可奉告

5 個內?

Slightly more than that

養狗係咪唔可以嫁獸醫？

我都好想讀，可惜英文唔好，同埋都唔細啦

Why not

唔緊要啦 巴打讀緊咩

咁有咪唔去外國讀

真心問﹐佢個價同外國有咩分別

6年72萬 外國出名既學校都唔止呢個價啦 同埋個課程係由cornell同city聯合搞既

雖然樓豬係假膠 但又答得似層層個下好嘢

點睇BMS?
兄弟科

係未咩類型嘅動物你地都要識點醫

唔好話咁多動物
一個醫生讀5-6年都唔係識晒咁多個專科啦
一個課程邊可能識晒咁多種動物
但事實上如果人地有D奇怪動物拎去醫你地都會醫
其實有D咩動物係冇讀過.
拎去醫你地都只係靠估咁醫?

我都好想讀 但能力有限

痴線竟然有人話72萬同外國讀無分別 係外國無2、3百萬都唔洗諗 仲要係同康奈爾大學合辦

有人話台灣讀好過
點睇

Well,because I am not

The nature of these courses are quite different, one focuses on manufacturing biological and health machinery, another one concentrates on saving small animals' lifes. The former one belongs to engineering to a certain extent

雖然似層層 但係都好假膠feel

yes，佢第日考到牌可以醫你

你朋友就是你

其實全東南亞最大既獸醫院係台灣。。。。。。

但cu>>>>台灣u

但台灣人工。。。。。。

當然唔係 但係大多數動物既身體結構類同 好多都有治療同良好既飼養方法

呢層未知 我地暫時只係學緊點醫哺乳類動物

唔緊要啦 有呢個愛護動物既心就得

我讀緊獸醫

How to think of me is up to you

1.香港無咩農場 點做實習？感覺實際落field 做野好limited. 係澳洲呢邊本身讀獸醫好多大學都係獨立係regional 開一個campus 比Agriculture Faculty

2. 我係澳洲讀緊Zoology/Animal Sci, 未諗到畢業後返香港定留澳，想問下如果返香港做Animal Husbandry 係咪都比較難？定其實因爲少人讀所以都缺人？

Thanks

答左你第一個問題先 city係香港分別買左成條太平道既獸醫診所比undergrad做實習 另外農場方面 city最近都係新界買左一塊
至於第二個問題 香港獸醫人才的確短缺 係因為係香港讀一個獸醫既cost太高 依家就算city開左 之後最多每年得幾十個fresh grad流入市場 計埋勁個d技術移民 始終都係唔夠人

1. 所以城大無耐前咪喺林村買左個大農場囉 其中一個用途係俾獸醫學生做實習
Campus方面遲啲會起AC4 其中一層係俾獸醫學生 雖然係up dup左啲但都好過無

冇錯 我都好期待

塊地一公頃都無

同大定介紹 呢個係成日幻想自己讀緊中文大學（深圳） 但係一事無成 成日攞IB 同DSE分打飛機 講野又成日唔經大腦既弱智兒童

CUHK 137.7公頃
HKUST 60公頃
HKU ~55公頃
ShittyU 15.6公頃
ShittyU's "Farm" ~0.9公頃

咁都夠膽叫做農場

果然係城大嘅水準

Well, none of your business you are just a retarded

woah you must be so smart to enter ShittyU

下世記住讀好D書啦

For those who want to enroll in veterinary program in cityu next year, dse best 5 30 is almost the minimum requirement you need to take Chemistry as one of your electives as well

At least I am better than a retarded like you

城大農場 城大牛乳製品 城大雪糕

到時記得幫襯

係咪要醫"色翼"丫， 烏龜丫呢類爬蟲類
有冇同學好驚呢啲動物

呢類動物就少見d 暫時未聽過要醫呢d動物 唔知佢地驚唔驚 但係我就唔驚

I didn't mean to start a fight here

香港地少農場細到正常既 只係好奇除左診所外點做實習

回返第二條問題 我唔係讀vet 而係animal Science, 當然成績好有錢都可以讀上去，只係見香港animal husbandry/ animal care 既工作相對少，但apply 既人亦都唔多

之後我地會過去Cornell到讀ga ma 至於job application 方面 暫時都係得city有獸醫讀 我諗supply應該岩岩夠fit哂所有related job vacancies

有咩唔妥 我只係中意上黎同大家吹下水姐...

無論係點 意見都係意見既 係咪假膠 只要認真想答都無所謂

會唔會同馬會合作，可以去馬場實習

會同馬會合作

冇錯

無辦法，台灣日日比大陸打壓
你試下香港被大陸軍事封鎖，可能一樣咁惨

會唔會學點醫蜘蛛?

好中意動物好想讀獸醫 但chem同math唔叻

聽講借學生貸款後一定要畢業前還曬,否則好大機會唔允許畢業(只限city獸醫),點解會有咁既請況,可唔可以講解一下

呢個我唔知wor... 因為係Daddy幫我比學費

可唔可以幫我問一問有借貸款既同學

因為舊錢係城大借出?

富二代

其他人咩成績? second degree定asso定non DSE?

靠DSE讀獸醫，應該有船
唔使借錢

好似唔係,我聽講舊錢係問gov借都要還清先可以畢業,不過唔知係咪堅

本身都係得20個位

獸醫文化水平
幾下就嬲嬲豬

美國DVM屌打港燦獸醫

可以幫你試下問

Second degree有 DSE成績入都有 best 5 around 30 無得經asso入

thanks

咪傻啦，每年學費12萬元，但每年人均教學成本逾30萬元，校方將以捐款補貼差額；

人均成本比外國勁U都有優勢
點會唔抵讀呀？
你估係OU呀?每年3萬人均成本訓練所謂「大學生」，巨量收生，係學生身上搵錢，張Cetificate 一的含金量都無，話自己同其他U同level。

巴打加油，希望你第時係一個好獸醫

BTW 你自己本身有無養寵物？
點解咁想讀獸醫？
Interview個時問你d咩？～

仲未撚完

有冇教 傳心術?

我屋企有兩隻柴犬
本身對寵物有興趣 加上Daddy叫我讀 我又咁岩DSE考得幾好 就入左去讀
Interview 問左我對動物既睇法 將來既目標同埋覺得城大可以點幫到我

呢d無科學根據既野點會教

唔明你講咩...

有冇得醫小學雞？ 我有個朋友，叫=.= 佢病得好嚴重，我多多錢都肯比

呢個post認真post黎

其實都好想信你唔係假膠，上面你話入到去英文最少5*，
retard 係 noun , retarded 係adj, 呢啲咁基本嘅嘢都錯。
究竟係dse水平差定係點

Shitty jai's English

相煎何太急呢
個post開左幾日，你呢位cu仔咪又係睇唔到

Ain't no body got time for that

IB English HL 7/7
IELTS 8.0

UGC statistics

8.0
Don't rush out to be 7

點睇ChinaU又比hku屌打

You like la

Shitty jai

Nobody呀
搞到我冧似grammar nazi 咁
你個IB 同IELTS 分點叫人信服呀哥仔

係咪自資學位黎

Heard of the thing autocorrect??

CIS class of 2016
IB English HL 7/7
Born in the UK

Btw ripped English lol

seeing a hk local like you being a grammar Nazi just amuses me

Hi , ChinaUBanters

唔好當全部人係白癡啦
auto correct 點改都唔會出到2個字 no 同body
錯就要認 打就企定
利申乜好叻咩
我英國住十幾年, 洗唔洗同你利申呀
自己笑9人英文但同時自己又打錯英文，真係柒到核爆

I use glide trying you stupid ignorant shit Aye

你呢啲人真係好可憐，請繼續

In glide typing it's totally possible for that stupid autocorrect to happen

try to think from multiple perspectives before making hasty criticism

you stupid arse

Aww don't cry baabby

無晒道理就訴諸人身攻擊

你老母又話放notes ?

Well legit just don't get in the shit with him mate
He's just an attention seeker we all knew that.

睇返上面，無論佢係咪假膠都好如果答到既話係好事既
而且DSE 5* 真係唔代表啲咩，真正反映到英語能力既個人覺得只有DSE writing and speaking 卷
其他2份我都覺得完全係為考試而設 唔係反映你現實中幾能用英文

同埋真心連登雖然好多假膠/不理後果發言人既人，但真心做人唔好太井底之蛙，永遠有人勁過你，如其原地打飛機，不如諗下自己可以點進步好過

As a person with rich parents, high IB scores, and guaranteed prospect, I say the same to you

Oh thanks but I reckon myself stupid af, so yeah I'm always eager to learn. thanks for the reminder mate

Btw being born in a rich family doesn't actually "guarantee" you'll succeed, perhaps a better attitude will help that instead ;)

Ayee wish you could know my situation in real life

then you'll probably know why I'm justified to say it's guaranteed

It's best put by you "真心做人唔好太井底之蛙，永遠有人勁過你"

你估你係我？

Ewww I can imagine tho, my bf studied in a private top school in Aus, his classmates were all children of top-class parents, like national presidents, members of Mafia; their lives were just crazy af

Well if you're truly one of 'em, I do appreciate of what you have, but I'm definitely not glad of who you are. After all if your life has no challenge at all, you're so pathetic that you could never understand how hard work brings true happiness. You can see why you haven't got any true supporters on lihkg coz you're so arrogant and you show no humbleness.

Anyway I'm tired it's 1am here. Nice to have a debate with you. Goodnight

Well said

係我先真

Push

Aye Aye nighty sweetieeee

so you're implying that only suffering entails “true happiness”?

I tell you wut, it's merely an excuse for those whom got their existence trapped in inescapable suffering

In society, majority says so = truth

majority suffers => suffering entails “true happiness”

Peasant

D同學有幾多係真心鐘意動物？

Daddy前Daddy後 讀都係因為老豆叫 最鄙視呢種人

DSE我靠補習skill先有5*

Sorry

假膠daddy前daddy後有咩問題?

講個秘密畀你知，你起下樓主底就會發現原來佢係假膠

你就假膠 我真係由會計tran左去核工 再double major埋獸醫

👌👌

讀Shitty同冇讀過U有咩分別

讀UST同無讀過U有咩分別

ust同少林寺有咩分別
專出青頭毒撚

讀shitty就好撚威
淨係識做show,又冇quali
你估shitty好撚出名

城大勁呀 ！！！

獸醫有無監管機構?
可以投訢誤診失識之類?
會唔會釘牌?

今年city vet收左12個，1男11女，唔知樓主係咪唯一嗰位男仔呢？

咪傻啦
樓主好明顯係shitty食屎狗
俾人醫果隻

俾人撚佢就有份

有晒今年12個yr1既自我介紹
唔知樓主係邊位呢~

啲女
樓主好幸福

起碼讀city唔會似你條癲狗係度吠先

你係咪比過吾城d女玩過你條青頭毒撚既感情 所以咁憎我地

講左咪比你起我底 當我傻架

城大正呀正呀正！！！

冇
不過我都有女
手足你小心shitty d雞,唔自意做左人地老襟就唔好啦

起碼我讀ust唔會好似你咁撚夠疆冇料扮四條